連登仔成日扮gay開玩笑，到現實真係遇到基佬又驚！

識得有個男性朋友係連登會員
成日扮gay
又話成日出gay post拎d基佬開玩笑
成日講咩互射互射
好喇到現實，最近真係有個基佬追佢
佢就驚到仆街 係咁避人
無撚用

你朋友就係你

無撚用㗎啦呢啲人
人一世物一世點都要試吓雞姦嘅滋味

賓唔拮到入窿唔知痛

你朋友

唔好當個個巴打都好像佢咁

葉公好龍

呢度99%巴打都係真材實料

試下唔好咁chur
希望你追到人啦

好巨龍

其實只係個gay佬唔係佢杯茶

換轉catgirl追你你都避啦

唔通同你認真咩on99

其實社會大部分人都係雙性戀
你朋友試下俾男人含
或者俾男人插幾下感受前列腺快感
到嗰陣佢應該會慢慢發覺男人的美好

樓主應該都係
樓主有冇含過你個fd

講起都想69互含

佢朋友應該真係佢朋友
而樓主佢本身應該真係gay，見佢朋友唔介意人gay，走去溝佢
點知俾人拒絕左